一通同富途，好似香港人vs大陸人

有冇人認同

耀才 vs 富途 下話？

耀才豆豆 真係柒到呢

尊嘉啦 平過富途